覺唔覺打算告急既黃店，同官宣自己難食無分別

點解人地同類型既食店有生意 有外賣 你拍烏蠅

唔洗畫出腸啦話

一無生意就作故仔 告急 求懲罰

明明好多貪平租 逆市開鋪 搏輸左就諗住食黃條水

快撚啲執

.即係所有有賣廣告嘅公司都係垃圾?

你咩logic黎

你問下你自己嗰句嘅logic

至於會否打告急牌，梁天琦斷言：「梗係唔告啦，告急即係贏唔到。」

阿豬阿狗又話做埋最後一個星期
等啲手足仆到去食
執笠前都撈一筆走

天奇

告急=真正輸家

講還講貼乜圖

起底勿回

提提大家，今年淘寶雙11 今晚11.1 提早開始

唔覺。

你自己諗，好多食肆無夜市會死
唔通等人哋日光日白打邊爐、燒肉咩

賣廣告=告急？

岩阿，垃圾自然無人食，告乜春急

龍門無告急但又難食，又點計先？

條攬樣成日告急吸水啦

老老實實 如果間鋪新開咁當賣廣告唔一定伏
但係開左一段時間都要告急姐係留唔住客 點都有野啦